{
    "question": "Jelaskan 3 teknik pegolahan makanan panas basah dan makanan basah kering\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.panas basah </p><p>a. Boiling (merebus) : proses memasak makanan di air mendidih atau memasak makanan berbasis cairan seperti air, kaldu, santan atau susu yang direbus. </p><p></p><p>b.Simmering (merebus dibawah titik didih dengan api kecil) : teknik memasak makanan dalam cairan panas yang di pertahankan pada titik didih air yaitu rata rata pada suhu 100OC. Untuk, mempertahankan suhu tetap stabil, kecilkan api saat sudah muncul gelembung. </p><p></p><p>c. Poaching (merebus dibawah titik didih 80-90OC) : Poaching berada di tengah tengah antara simerring dan boling yaitu proses merebus dilakukan secara perlahan. api yang digunakan pada metode ini berpanas sedang dengan sedikit gelembung air perebus kecil kecil.</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "penjelasan-dari-interpretasi-adalah-407",
            "question": "Penjelasan dari interpretasi adalah.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pengertian interpretasi adalah seni menjelaskan untuk memberikan gambaran pada suatu hal. Interpretasi adalah bentuk penafsiran dalam proses komunikasi. Interpretasi bisa dilakukan secara lisan, tulisan, dan gerakan.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap kalo salah lihat di google :}</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulisan-ne-doyan-jajan-yen-di-tules-ngango-aksoro-jowo-dadi-210",
            "question": "Tulisan ne doyan jajan yen di tules ngango aksoro jowo dadi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf ya kak/dek aku ngak bisa jawab karena aku juga pemula disini ;-;</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "18-bilatung-teh-sebutan-keur-anak-a-munding-b-ucing-c-kukupu-119",
            "question": "18. Bilatung t\u00e9h sebutan keur anak\r\na. Munding\r\nb. ucing\r\nc. kukupu. bahasa Sunda \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat yaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arus-yang-mengalir-pada-motor-starter-unit-alat-berat-adalah-312",
            "question": "Arus yang mengalir pada motor starter Unit Alat Berat adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pada saat start switch diposisikan ke start, maka arus akan mengalir dari supply baterai di  teminal B ke terminal S pada start switch menuju salah satu terminal koil pada start relay. Pada saat yang sama arus yang lebih besar mengalir dari baterai ke terminal S pada Starter motor melalui kontak start relay yang sudah close, dan membuat pull-up winding dan hold-in winding di- energized, kedua pull-in dan hold-in winding aktif, yang menyebabkan tuas mendorong pinion sambil overrunning clutch-nya bersentuhan dengan flywheel</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-345-1-345-768-jadi-berapa-jum-lah-nya-109",
            "question": "1. 345 = + \r\n\r\n\r\n\r\n 1. 345 + 768 _- = \r\n\r\n\r\n\r\n jadi berapa jum lah nya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong># ada di bawa #</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>1. 345 + 768 = \u00a0&#039;&#039; total nya ( 113 ) &#039;&#039;</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>&#039;&#039;Sorry if my answer is wrong&#039;&#039;\n</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kicimpring-teh-dijieunna-tina-568",
            "question": "Kicimpring teh dijieunna tina",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>singkong</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga mengbantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "24-paranti-nulis-namina-a-jidar-b-pamupus-c-potlot-bacanya-b-246",
            "question": "24 Paranti nulis namina..    A. jidar\r\nB. pamupus\r\nC. potlot bacanya bahasa Sunda \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. potlot</p><p>: pensil</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-5-fungsi-puasa-wajib-ramadhan-beserta-puasa-wajib-lain-n-348",
            "question": "Tuliskan 5 fungsi puasa wajib ramadhan beserta puasa wajib lain nya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Detoksifikasi tubuh. </p><p>Membantu regenerasi sel. </p><p>Memperkuat sistem kekebalan tubuh. </p><p>Mengontrol gula darah. </p><p>Mengurangi peradangan. </p><p>Dapat meningkatkan kesehatan jantung. </p><p>Meningkatkan fungsi otak.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-termasuk-unsur-pokok-dalam-organisasi-adalah-225",
            "question": "Berikut ini yang termasuk unsur pokok dalam organisasi adalah ...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Personil </p><p>2.Kerjasama </p><p>3. Tujuan Bersama</p><p>4.Peralatan </p><p>5.Lingkungan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p><p>maaf kalo slh</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ini-artinya-apa-ya-967",
            "question": "\u5408\u683c\u8005\u306e\u8003\u3048 \r\n\r\nini artinya apa ya? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pikiran pelamar yang berhasil</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u5408\u683c\u8005\u306e\u8003\u3048 artinya adalah Pikiran pelamar yang berhasil</p><p><strong></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}